覺唔覺球員如果太樣衰既話就算幾好波都迷唔落？

好似saka咁樣衰就算18碎就係阿仙奴助攻王都迷唔落

呢個唔是養和B咩，分唔到d黑人

由你把口講出黎特別有說服力
因為你樣衰 人以群分

義和b邊有咁樣衰

我黑人黎講算令囝

佢做咩揸住支WD40

屌佢個眼神幾似樓主真人

人黎講算樣衰

好瘦踢英超比人撞死

眼神似梁朝偉

唔識波

佢撞死人就真

驗下眼

係, 想像唔到如果佢踢英超, 仲要對住啲中下游例如紐卡素果啲會踢到有幾廢

面癱咁樣

真係好樣衰

講真 就咁睇樓主靚仔過佢少少咁多

點只少少

塊面勁扁

佢真係樣衰過25b

我利係列外

講樣衰查理亞當屌打佢

幾令囝

呢條矮撚有撚人迷咩

收口啦，尊重

宜家10個新星6 7個都係黑人
都幾影響睇波意欲

黑人都有靚仔
eg. iwobi

咁籃波柒頭唔使睇波了

下欄特

佢幾勁都唔會迷佢

梅西

覺唔覺條女太樣衰既話就算幾大波都j唔落

同樣，就算幾靚都好但冇波都j唔落

有狗迷，名就唔開了。

haaland

saka令囝過haaland

你？

大細哨不知幾多球迷

大細哨情唔差，係哨牙姐。